Estella's vader zou geloven dat ik hem had verlaten, zou worden genomen, zou sterven beschuldigen mij; zelfs Herbert zou aan mij twijfelen, toen hij de brief die ik voor hem had achtergelaten vergeleek met het feit dat ik die had riep slechts een moment naar de poort van Miss Havisham; Joe en Biddy zouden dat doen Ik weet nooit hoe spijtig dat ik die nacht was geweest, niemand zou ooit weten wat Ik had geleden, hoe waar ik had moeten zijn, wat een pijn die ik had doorstaan door.
